沖繩2月尾有冇櫻花？

日本邊度2月尾會有櫻花？

幾年前農曆新年假去勉強叫做開左啲有野睇

2月頭？有時天氣暖1月早開
2月尾唔知有冇
有時又等到3月

網上唔係有得睇幾時開花咩

沖繩一月已經開花，二月尾未必有

伊豆河津櫻

多數3月4月

等到3月

係喎
2月尾得一個地方有

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

今年一月尾去過已經冇